今日3萬港元用買0.1個Bitcoin保存 未來可以令到你個孫生活無憂

40年後既今日 Bitcoin mining 一日產量只有0.1粒
照今日既價值等於 (39000 USD X 600 ) = 23400000 美金
1.8億港元

我唔可以保證到BTC會唔會歸0 , 目前睇機會唔大
保存係cold wallet , 放入夾萬

呢個投資 等於你阿爺60年前買左旺角地鋪一樣

Name checks out 樓主搶到呢個名應該一早發達啦

賺夠 幫到一個得一個

要記得將個密碼俾個孫

火燎coin?

Bitcoin
唔好買錯其他垃圾

咁幫下手 :17dZKV6RxM4jLasBvmSnrq8VvARe5VMscB

全球停電/ WW III 網絡戰點計？

地磁反轉可以係幾日內發生嘅事

無人有時光機

叫你ALL IN TESLA 既難保 Elon Musk 聽日唔會出意外?

咁樣Microsoft, Google, Facebook直接歸0，銀行體系運作唔到，交通停運，所有工業停頓，無辦法獲得足夠資源俾所有人生存，人類回歸以物易物

冚球剷嘅black swan event冇辦法預料，你有冇準備起末日地堡儲幾十年食糧?

宜家太貴了 等下先
會買10萬

值博率好高香港邊間買最方便
買完之後係咪自己keep wallet好d

其實你要講到地磁反轉，你而家既任何資產到時都係無用架，都係等死架咋

點解成日都講稀有性就一定值錢？
我嘅鼻屎都好稀有
係咪都會好值錢？

on9

錯！ 鼻屎個個都可以撩出黎

有某d 手機wallet 可以賺息
年化6% 長放收入都幾唔錯

當然放自己COLD WALLET最安全

呢個世界好簡單 有人有需要 就會有供求

你粒鼻屎醫到絕症 絕對可以賣100萬一粒

4萬買係接火棒定準備爆升, 只差一線

可以話你知 btc一定係奧運火棒

咁香港邊間七仔收bitcoin

如果係咁你銀行存款啲錢都冇哂啦
放落床下底最適合你

東奧

已經有信用卡可以用btc埋單

7仔收唔收信用卡?

用信用卡點解要用bitcoin
ching so funny 想知個你所謂個需要響邊 bitcoin醫到絕症?

Bit巴呢鋪我撐你，連登仔越吊就證明Bitcoin有前途

我諗美國滅國先都未到全球網絡收皮

現存電網系統，全球停電基本上冇咩可能，除非學你講地磁反轉，但地磁反轉你都俾太陽光幅射射死左

WW3開始嘅話，貨幣系統癱瘓得仲快，當人人唔信其他國家嘅貨幣，你會用咩交易？枱面上咪黃金，貴金屬，枱面下咪bitcoin

懶醒

地磁反轉

有冇諗過係連登到係冇咩人有機會有孫

調返轉諗，冚球剷後有一排嘅生活一定過得好慘，反而死左嘅人先係唔駛受苦嘅一群。

我睇好bitcoin不過你個logic有錯
一日0.1粒個價唔會係依家6000倍
如果你咁計唔通mine晒2100萬粒個價就無限??

而家日產600粒 佢個比例無錯 如果照咁睇

咁邊間七仔收黃金白銀？唔係流通貨幣，唔代表炒唔起，你可以話bitcoin 有泡沫或者無價值，但你依個理由非常on9

咁到時候啲嘢會通脹到幾多錢？

10年後係床下底搵返個裝BTC嘅加密HDD, 但係唔L記得個密碼...

當年炒過
依家純粹覺得
要炒大把野可以炒

每次bitcoin 一升
都好多呢d post
純粹好奇問下
點解一年前bitcoin
5千usd 個陣唔開post

咁講買幾層樓咪一樣....

你唔係諗住喱啲情況下你會係電影主角死唔去啊嘛？

1btc可以買3部比亞迪？

到時仲有美金？

樓主係用咩平台買，Binance?

屌你上面明明講到咁感人咁真誠
一加句賺夠就破壞晒個氣氛

全球網絡就算係無人嘅情況下起碼都可以自己運行超過一個月

7仔唔收咪用Proxy 用下腦好無
已經有用金比錢嘅卡 而Crypto 卡就多到數唔晒

正常係，我有code 有優惠碼

OP靜 咪撚害人啦

之前心急開左，乜Code都無入到

識唔識買？

咁bitcoin 可以醫到咩
或有咩作用

咁就要買埋午餐肉 分散風險

係咪P2P 買USDT 再買BTC

是我獨有既鼻屎
唔係其他人

係 ，有冇za bank?出入金唔好用傳統銀行

靜啦。屌

咁你應該儲定罐頭

仲未開，我都聽過唔好用傳統，會比銀行問呢問路。。。。。

其實直接同平台買BTC／同用USDT 係P2P買最大分別係咪個差價？但我睇左幾次都唔見有分別。

Wtf ,你睇清楚我講咩先，我係屌緊上面條友話bitcoin 冇價值，你同佢一樣邏輯一流，一樣野有冇價值，唔係用7仔收唔收黎做決定。

Tg chanmanson 傾😂
簡單講就好貴

我P2P直接買BTC算
硬緊覺得隔咁多層，比人食差價蝕晒

YouTube invest man 有教

如果係elon musk既鼻屎未值錢囉

講起就嬲台灣好多年前已經可以去七仔果類便利商買賣Bitcoin,香港就重無原始時間

分享一下這個freebitcoin 的網站
個人覺得還不錯想說來跟大家分享

這個網站還蠻簡單的
基本上就是
每小時點擊一次
然後Roll之後就看骰子擲到多少點數來獲得對應金額
在FREE BTC 旁邊的 MULTIPLY BET 是 【睹大小】 的遊戲
可以用現有的比特幣去玩比大小的賭博
記得不要貪心，心臟一定要大顆，我前幾天把存到的700多聰的比特幣不小心玩到0聰

唔識唔好出黎柒

其實唔識可以 收皮 唔洗沖出嚟柒

你第一句 同 用信用卡點解要用港紙 美金一樣

當你可以光速圍住碌柱跑，然後屌到自己屎眼個日，地磁應該就可以反轉到加油

香港啲銀行好唔crypto-friendly aml bam9ac屢見不鮮

利申苦主

三年前已經有講過
一樣既回覆
"點解一年前bitcoin
500 usd 個陣唔開post"

除左ZA bank之外用MOX, WeLab bank 果啲又得唔得

得

你計一計數先 唔好‘覺得’